張耀揚係唔係唯一一個有厚唇都好睇既男人？

嗚呀

好想比佢吹

愛我 啤酒

我係東星耀揚今日黎收你皮